{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008146",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028090?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동 드웰펜션(19년03월 신축) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 未成年者は保護者と同行する場合に限り入室が可能であり、人数追加や最大超過の際は費用及び払い戻しポリシーが適用されます。 ペット連れの場合は入室をお断りしておりますし、払い戻しもできません。 客室や施設の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、状況によっては損害賠償の責任がある場合があります。 客室内で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具も持ち込み禁止です。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので、慎まなければなりません。 重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 料金と料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 ペンションでは個別バーベキューを楽しむことができ、利用時間は入室時から23:00までであり、炭+グリル料金が追加で発生します。 IPTVとWiFiが利用でき、プールも利用可能で、別途料金はありません。 駐車可能なスペースがあり、ペンションの近くには渓谷もあります。 また、蟾津江ラフティングや河東金烏山ビューンなどペンション周辺の観光地も楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と同行する場合に限り入室が可能であり、人数追加や最大超過の際は費用及び払い戻しポリシーが適用されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りしておりますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失に責任はありますか？",
            "answer": "客室や施設の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、状況によっては損害賠償の責任がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので、慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金に間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "ペンションでは個別バーベキューを楽しむことができ、利用時間は入室時から23:00までであり、炭+グリル料金が追加で発生します。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスが利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが利用でき、プールも利用可能で、別途料金はありません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには渓谷もあり、蟾津江ラフティングや河東金烏山ビューンなどペンション周辺の観光地も楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 581
    }
}